(1Q題)邊條物理定律最咸濕

答案絕對爆笑

2頁內有人答到我去天安門自焚

波動？波大窿細走得遠

H定理

手淫物理定律

❌

law of inertia

答案係杠桿原理 因為要搵支點（G點）

😂😂😂

😂😂😂

😅😅😅

杠桿原理

第一版開估
一打唔洗找

🇬

駛唔駛咁驚 咁快就開估

係咪好好笑

On9

始終唔想做任何有損國家利益既事

幾正 樓主好波

不過太早開估負皮左

自由下體

唔爭氣笑左

你可以去自焚喇

自焚啦on9
樓主都係人

槓桿原理，因為要搵G點(支點)

嗱，你冇話要係你開估前答到
幾時買火水

笑唔出

全反內射

V = IR

AV = AIR

色即是空

空即是色

個笑點仲難搵個你老母個支點

幾好笑 不過係啲cm

未到兩頁就有人講到答案
樓主找數啦

以為自爆唔洗自焚？

驚到咁

能量手淫定律

笑點係驚到第一頁開估😂

驚死俾人估到

兩頁內自己估到
你一樣要自焚
定你想答我你唔係人 係狗?

勾股定理

樓主大陸人?
點撚樣讀到G點

銅軒

個笑點仲難搵過樓主老母個支點

呢個反而笑左聲

F=ma

樓主自焚死撚左?